不如所有座位都改做關愛座啦

入到狗鐵，
坐嘅全部都係廢老，
企既就係後生仔同中年人。

明明入車廂嗰陣，
你班廢老仲衝得快過班後生仔，
然後入到去9秒9坐底曬所有吉位，
再展露喜悦既心情，
唔講真係以為玩緊爭櫈仔。

好啦，
爭唔到啦，
你班廢老就全程啤實
前幾個站唔小心坐底咗嘅嗰幾個後生仔。
平時關愛已經無人敢坐，
連普通座位都要爭？

仲有呀，
你班廢老成日排隊嗰陣打尖，
你當我哋傻㗎？

屌你老母

你班廢老剩係識浪費社會資源，
用$2撘過海車短途落，
依家最需要休息嘅勞動力人口，
你連坐嘅機會都唔俾人。

慢慢行坐到我會坐，除非企唔穩嘅老人家，否則到唔會讓座

癈老跑輸比蝗，蝗就真係9秒9高速

但蝗唔會diu9你咁解

深圳地鐵免費，快上去永居

理鳩佢 不過有位就坐 咁鍾意啤 慢慢啤飽佢

賤種煌又係弱尻智，
一個吉位坐兩條友